多謝一眾香港憲法保衛戰的戰地記者同時小心警犬報復式攻擊

d狗日頭唔會咬人，一去到夜晚就圍住咬